【警世】黃絲極限=6成選票。

保皇最壞既情況都有4成鐵票。

按比例代表制，立法局直選好難過半。

將會同現狀無分別。

所以咪話囉，搞咁多嘢，搞咗成半年，都係6:4

好多未成年無份投，下年應該再多啲

真係唔洗開心

對家食大陸條水喉㗎，一車車唔知咩人投票，你真係信真係有咁多人投佢哋咩

你哋開盡哂先得4成，相反我哋有幾多係冇得投票嘅學生
下次死咁啲廢老，又有學生成年有資格

下次 多左班 14至17歲既，死左班癈老，可能好d ( "黃" 老長命百歲)

直選有35席 35*0.6=21
上年功能組別有10個非建制，大約係31席，未過半

老人院班人
+新移民
+廢中
+種票

你理得人地食咩水。佢地D票你DQ唔到，就有影響力。

但係新移民變永久居民都一樣會多。加上人地配票機器，唔似今單對單。

種票嗰班無乜行動力，相對投唔到票嘅年青人。

如果有支持者分佈會易啲分析

但日日150支那人會對沖返我地既新票源

參考天水圍

呢一兩年立法會搞搞佢

其實有少少失望。果4成真係鐵票中既鐵票黎。

天水圍呢
你繼續吹失敗風啦

下年又再唔同架喇

美國議員會點諗

仲有好多票未出
上圖兩邊加埋先得140萬，大概只有總數一半

一車車大陸農民出現寶馬山票站

未來只會更多呢類農民

共產黨玩咗幾廿鳩年

功能組別插晒我地黃營既組織，要全面勝選
直選21/35 6:4比
已經威脅到建制派既政治利益

光復到區議會

公司票點插？

開心一陣好喇 勿忘初心啊大家

輸打贏要？

咁關新移民咩事？
不如你驚直接變多箱票出嚟好過啦
上頭落order今日要吹失敗風？

拉

唔攬炒會有優勢

琴日大大聲話「區選反映民意」，而家連登仔開始縮沙！

思sir尋日嘅論點

陰尻功，尋日又話泛民輸硬，而家就吹風話人根本冇咁多票，幾撚核突

保皇黨基本盤冇大變
今次選舉方便咗佢哋點數，下屆配票
例如
選區1, 2, 5投名單A
選區3, 4投名單B
唔浪費餘額

泛民都應該要學下

呢啲一早就知啦
如果體制內嘅抗爭係work
洗咩又反送中又五大訴求？

換著係民主國家
揸住六成民意想點都得
係香港有個功能組別阻鬼住晒

150 150 150 150 150 150 150 150

到立法會就

佢地未必會個個做曬選民
甚至可以講大部份都唔會有sense做

Lm

【理工 11.25 凌晨】

#別忘記

又唔使咁緊張，正常社會都係64比
反而要諗下點樣保持住哩股投票熱誠

咁多年黎都係64比

今年民情咁撚高漲都仍然六四比

你覺得真係大贏？

黃色經濟圏要宣傳埋做功能介別選民

-支那叫佢做就會做。

立會真係唔易搞

未點完？
仲冇成百萬票去左邊

721 831 101 1111

黎明行動

暫時係咁
等老人院班阿公阿婆一路死啲
後生夠18歲又加啲咁啦

我當直選真係贏到六成議席。

只係同22年前一樣。

其實作用不大。

未

立法會真係keep 住都難過半

點知。未CONFIRM掛

其實一路都係六四比，現實應該係七三比，有一成係種返嚟

其實各個黨要諗下點搶功能組別

咩都唔洗講
繼續黄色經濟圈

一定要保護

總票不嬲過 不過年年攬炒唔讓

上面兩條數加埋得15萬票左右，其他係廢票定未update啊

咁早呀~五毛分化撚~

可能係廢票冇計落去？

咁死得啦。

民情去到頂點先73。

今場運動幾多中學生參與，佢地排住隊登記做選民，你話班建制派見到驚唔驚?? 開口埋口就暴徒曱甴，你要佢地黃轉藍仲難過班廢老，因為佢地唔係用錢可以收買

區選只係為資源同士氣，立乜鳩法會
第五個訴求係咩？

真

應該未CONFIRM所以立場唔報出黎

正想咁講等popo放多啲煙
班廢老下年死得幾多得幾多

你真係當人地咁多年種票維穩既工作流架咩
但今次真係令作地跌哂眼鏡
失哂預算

所以下一場惡戰更難打

輸到仆街仲唔使今日開早咩

善用起底

150萬⋯

要拉多啲人登記做選民

*令佢地

出年立法會選果陣，飯民一定同今次一樣宣傳架啦。

其實老人院或者老人家度
可唔可以手足係投票日前
接一接老人家出黎
共聚天倫
唔好等佢地被盲目帶左去支持保皇

死多批廢老

大家要追擊，見到藍絲勸佢地返大灣區

150 150 150 150

唔係點解要上街抗爭,就係因為制度內改革唔到嘛.

樂觀d 睇
好多手足都係中學生 未投得票既
如果keep到，形勢只會愈黎愈好

岩！

57:41
連64都無丫

同意, 唔好鬆懈, 仲有理大手足要諗點救

好多老野係無人理架。根本無屋企人

唔應該用天水圍做參考,
因為就算天水圍多新移民, 佢地都真係係天水圍入面住
每日150個有D係落黎拎張身份證排公屋,之後番上大陸住,
去到投票個時就落黎香港投建制拎福袋

唔使喺度放負喎
出嚟行都唔係七百萬人大遊行啦
得200萬人咋嘛
73你仲想點
呢個世界有三成藍絲好正常啫
拉

分組點票
功能組別一日冇過半
一樣冇用

所以今年執返去啲無此人退信要跟到尾
等佢種票都要重新佈過局

下？乜唔係要改變制度，爭真普選同立會全面直選咩？
俾你一日有功能組別嚮度，所謂非建制點都唔會過半

要阻止哩件事先

推

起完底先覆post啦

每年死咁堆藍廢，後生夠18就登記定做選民。
你真係想搵鬼投民建聯

唉

入去睇返好多都只係標左邊個贏但冇票數顯示，有d票數應該冇計到落去。

65歲以上吸二噁英空氣因後遣症死嘅機會率高
定18歲以上呢？

結論：下次黃絲嘅選票比例會再一次突破極限

功能組別無可能過半

琴日九龍站、山頂、渣甸山、寶馬山、海灣全部都係保皇黨贏

呢班人就係功能組別既人

射咁多tg 班廢老好快死

個票數未update嫁
唔使咁心急
大數據等今晚啦

你錯啦
下幾年多左好多18
會再多d票
依家好多手足都無得投票

鉛水邨都贏左

最多就係直選嗰邊可以否決哂建制

四年前，因流水革命所勝出既民主派議席，大部份被建制派取回

贏一次唔難，香港人要長勝先有意思！

對面有幾多票係種同廢老掌心雷

65歲無出街，吸既二噁英比後生既少

你咁努力分化都有六成

唔好唔記得有好多手足未夠18

黃既會繼續黃
藍既過幾年就死

今年多左好多老人首投族

16年都過半

你都識話出年，乜都未開始就係到諗選票

依家選完區選證明到民意之後要focus返主線

有無諗過呢個情況只係去到2/7

其實仲有啲黃未夠18
可能頂盡都係7:3

你理得人地買票定支那票，

果堆票你DQ唔到就有影響力

立選係會好過區選

影你老母咩，咁你理得我地贏幾多咩，下次選都4年後啦，到時中共亡咗都唔出奇啦，贏到你班建制傻仔係咪好葡萄呀

至少有4-8年年輕後生等緊投票

咩2/7

善用起底功能

你指選民登記截到七月二？

區議會唔洗配票
立法會一配就會輸到訓係度

香港居然有咁多藍絲港共政權有咩咁吸引

其實57%咋

不過係時候同身邊既藍絲講香港無得救架, 快D移民去繁榮穩定的大灣區, 返深圳食海底撈.

其實新移民唔一定藍，因為幾個月黎都好多出聲撐手足，仲有有好多人冇投票

唔緊要，我可以同國際講 我地有7成以上

班死廢老好快死 放心

新移民唔一定藍
睇下水泉澳
好多嘢會潛移默化改觀

天水圍水足開花落力d
放tg毒撚死班廢老

所以今日助選時同對家姐姐傾唔少
好多佢地根本唔知，721拉得幾個，831咩事又係，根本以前垃圾飯民做壞個勢:我代表民主，你要投我
1)冇好好紮根地區
2)之前放棄冇拉攏藍/中立入自己陣營(連農牆已經有某功效)
3)講資源/人力我地其實都唔少，要認清好多垃圾選民投你一要係有着數/關係，我地要開拓呢塊土地

係。其實咁算大勝

希望大家保持冷靜 對家票都唔少的

新增票數好多呀 ！

有海馬枕頭、有米、有福袋

仲有一大批學生未成年
呢班先係真係被喚醒既一批

睇得出種票情況好嚴重，所以今次要投訴爆佢，同埋將選舉舞弊情況盡量公諸於世

計埋細路 其實7:3 真係定局

立法會選舉下年9月就係

三罷一定有影響

JM9呀
其實可唔可以禁一禁入去立場入面D page睇下
其實好多票未入

你諗下今場建制出盡人脈都係4成
仲係大量老人飛
老野聞棺材香
後生下年夠秤投
賣港賣得咁撚爽報應到啦仆街

飯民不嬲唔多做地區工作。

所以街坊覺得保皇「幫到手」

你真係唔識嫁喎
香港人6成係極限

唔多得幾多

其實真係要得4年後㗎喇好多中學生仲未夠18投票

或者最簡單 黃+藍 你會發現投票數一半都無
立場其實chur左10幾個鐘 香港01個班都應該訓著曬
訓個教起身再睇啦 話唔定55

同意，但有無諗過爭取更多支持？

好老實講，四成有當中有一成已經挫一挫銳氣
好好文宣，俾佢哋理清政府咁多年都搞分化 無做實事
繼續黄色經濟圈 令藍店知道責任係政府 轉軚 生意先會有持續性

全港罷去bar pacific

其實有堆民主拋千幾票以上
一個拋千幾票已經頂到好多
加埋你禁入去會發現一大堆0 0 0 0 0 0 0 0 0

叫班呀公呀婆去得啦 入去飲茶啦撚屌

所以咪要雙普選囉

區選贏左 做好d地區工作可能有少少幫助
加埋多左人夠18歲

呢條柒頭唔撚使理啦屌

on9,而家計都七成七。你估踢走建制好似你開鳩post 咁易呀

種票難防
唯有靠我地盡公民責任同團結

出年再種多d票

所以應該同化佢地 拉佢地入自己陣營

7左，打少個零，sor

想問其實仲有邊區未點完?
知道立場個嘢壞咗 未更新得切

預計建制派發言：

好遺憾建制派在2019區議會中落敗

我地分析過今年數據，發現泛民票數只有1xx萬，佔已登記選民不足40%。有部分支持建制的選民未能出席投票/受網上傳言誤導/票站現場受阻礙/不幸成為廢票，因此影響投票結果。

而且還有450萬沒登記成為選民的沈默大多數，當中有大部分都是支持建制，支持警方盡快止暴制亂，市民對我地仲有信心，我地今次輸在選擇制度，敦請政府盡快檢討及改善選舉機制，包括遙距投票/網上投票/放選民登記資格等。

最後同支持我地的選民說聲抱歉，接著一年我地會繼續做好社區服務，多謝大家支持。

唔撚洗理佢啦，起佢底根本分化撚
不斷係道放負，又想幫保皇黨製造輿論。我話比你個仆街知，今次我哋係贏就係贏
不過多謝晒你提醒，我哋會加強文宣走出同溫層，下次立法會選舉都會贏，留名睇等你條仆街到立法會選舉前又扮晒看透一切咁笑我哋反政府又要根制度玩選舉，又話選舉冇撚用，又話唔會贏到

其實好多藍變黃，立選真係好難講，今次仲要好多冇投票或做選民，香港人好多都係唔見希望唔做野，今次有返d希望可能先的起心肝去做選民去投票

最多支那人後代係天水圍，黃到爆

我哋出盡力都係六成咁對面出盡力都係四成啫

年青有為既手足，記得一到18狗衝登記選民啊

出年多左班細路做選民
又死一大班廢老應該無問題嘅

Trump trump都係贏嗰幾%咋

到立法會就有得玩配票
過多一年又唔同玩法

新移民不一定都係投建制.. 好多後生新移民深黃過班本地人

SOR俾錯負皮你
不過真係要強化教育新移民呢一塊

唔好忘記上屆只得3成

過十年就7:3

同埋16年立法會
超區非建制都有100萬up
今次投票仲要多過16年立會
立場一定仲有大把票未update

其實係要睇人數啦，比例一樣，但基數大左就差好遠啦。。
呢次民賤聯被團滅，主要係因為基數太大，已經大到可以有足夠票數幾乎全部由抗爭派取得勝利。。

五毛樓主

嬴撚哂都仲要放失敗風係咩玩法

藍田吉野家人多到仆街

區會已贏，理撚得你

個數暫時唔準
7成人加埋有294萬人

你知唔知點解大陸一定要選今次區議會？一方面係美帝要求，另一方面係為立法會選舉做準備，不停地將泛民有可能的選票迫出黎，睇吓到底有幾多票，為配票立法會做好準備，至於班建狗死活，根本不會理。

唔好咁講
有好多00後未做選民
黃票只會越黎越多

最難係配票，對家1個1個老人院指定投邊個，實拎夠票

我地之前成日立法會輸配票唔好，1,2個拎得太多票，搞到另1個唔夠

應該以區選做base，配番某幾區投個邊個立會候選人，黎配票

請大家善用起底，唔好再推呢條分化撚嘅post上熱門，驚唔認得佢就block鳩佢
如果好似今次嘅post，覺得有參考價值，可以另外自己開post，從「不完全、要改善」嘅角度去講，咪撚比佢帶風向放負

唔好太樂觀 我當下年成年都係多三萬個選民左右

只係慘勝⋯⋯

其實係個比賽方式問題，你制度唔變幾多票都一樣死係功能組別

push

大巴同種票個d 要諗方法對付
我覺得投票前一晚要潛入d 旅遊巴公司幫作地整車

啱 原本ff建制派唔會多過20個位

重掌區議會後有冇辦法動議處理種票問題

種票同幽靈票好嚴重

界票既無計,同區落選既無計,未過18既你預9成黃,但其實講真
個制度唔係我地爭既野,係要推翻佢
呢次大勝係真係落中共面

樂觀啲睇

時間喺黃絲嗰邊

啲老嘢遲早死

贏就係贏！

所謂抗赤化就係等班英治時期拎盡好處
依家四五十歲有個勁細細路
到2047就襯地淋唔使佢受個班仆街死
只要未來二十年守得住年輕一代
連新移民都開化到
選舉就會愈黎愈黃

唔好忘記有班未夠秤做選民

冇嘢好開心

下年大陸經濟又差d，上面條水喉可能會少d

衰都咁咁講 唯有祝班老嘢快啲香

同時都唔好忘記有班差一年新移民

遲d多好多雙非， 而家都唔夠票， 過多幾年香港玩完

唔好諗立會，依家係變相公投完體現左強大民意。
唔好又番番去等投票既模式
係時候繼續抗爭

今次出埋d農民出黎投

啟德嗰班

我地要關心埋d無人理既老人家，唔好俾人呃

逐一登記仍然留守Poly嘅PoPo，方便日後清算！

agger

都唔係咁講
我十幾二十歲投白鴿黨同公民黨
而家做左中產反而唔想香港搞咁亂影響自己
所以投建制

我覺得今次泛民贏嘅係遊離票多，之後點就要睇佢哋造化

其實有好多有香港身分證
但係唔係住喺香港嘅大陸人特登死落嚟投建制

事實上數字上佢地都跟得上，係好值得擔心

150×365×22 = 1,204,500

3,000,000 x 40% = 1,200,000

廢老係會死的，都無得急

我一直都係咁諗。又6:4 ⋯⋯⋯

唔好on9

仲要諗點阻止中共繼續種票
班藍絲老野早d香係冇用

你知唔知建制用咗廿幾年時間同無數金錢，先可以將選票比例由4:6，改變成為5.5:4.5?

今次係，

艱苦經營廿幾年
一夜返到回歸前

認同，立法會選舉玩法唔同，未必夠建制配票玩！
大家唔好俾一時大勝沖昏頭腦

唔好亂up啦

天水圍新移民選民唔多

係

住10年以上果班新移民, 全部下一代都出哂黎投
收皮啦你

每日150新移民喎

都要計下啲種票

宣揚失敗意識
樓主五毛
拉

新移民下一代點解一定會係藍？
宜家天水圍班中學生唔撚熱血？

每日有150蝗蟲走落嚟之前嗰啲住夠七年有投票權

我哋人數有增無減，佢哋人數有減無增

加哂都係得4成
如果唔加3成都唔知有冇

咁你食屎啦

無錯
一日跟住佢地個立會制度玩
就算拎過半議席，香港人都係輸家

最諷刺係影到班建制派點樣賄賂班選民 但最終都係64比例 希望4年後比例會再擴大

區選空降 1 on 1 我地實贏

最大問題係 立法會佢有得配票
以最少票數搶最多議員
你一個票王Carry 個新人又點？

佢建制派完全唔介意低票過你
你用10萬票去谷一個票王 攞到嘅位
對家用5萬分幾條隊
就可以配到一樣數量嘅席位

咁樣有民意基礎都無用
因為比例代表制可以以小博大
佢配夠票就得

事實反映多新移民公屋區都贏
反而中產 廢老賣港

64呢個真係黃金比例

黃金精神一代傳一代

真係要一早起身去投！晏晝去分分鐘冇得投

又係垃圾5毛思覺脫
自已起底 拉

天水圍班新移民都唔係依幾年搬入去架啦

我識既都係黃
利 天水圍大

仲未計18歲以下

未計非當選票數

仆街自私精

投票雖然已經完結，但是抗爭仍未結束
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

仲點緊，我睇01直播建制先43，民主派348

所以要食住個勢分化左班藍屍政府保皇 vs 班黑警先

將建制慘敗既原因屈落黑警到，話全因佢地搞到政府同阿爺冇哂面，清算左佢地之後自然會嬴番

上咗岸就唔理其他人、下一代

運動仲未完結，港人仍需努力
俾你贏只係俾個藉口特朗普唔簽人權法
記得幫手推Twitter
輸完區議會，簽埋人權法
直踩明年立法會

要睇新移民企邊度

只要配好票就贏

計埋未點好既區都無咁多
條數咩事

未計非當選票
你當公投應該要計埋

慘啦 下年啲老人院又少幾個老人 啲票又少幾張

其實係區議會單議席單票制先贏到咁
立法會票數一向都6:4開
不過之前區選有啲人on99 以為建制會做實事照投建制

宣乜撚野誓呀

重有18歲以下既未首投族

其實係7:3

仲有每日150個新移民，藍票直送

仲有每日果150蝗

要將呢班新嘅人變黃 好似天水圍咁

改岩名

直選21席係最樂觀情況
港共開埋配票機器多數贏得一半左右

因為，有好多新移民年青人有梁天琦個心

唔好廢老前廢老後，區選好多時真係睇個區議員落唔落區見街坊。

種票掌心雷呢啲玩咗咁多年，我樓下果個黃底都仍然輕鬆贏出，據我所知仲好多老人家叫人投佢，原因無他，就係個區議員成日得閒就會落去r水吹。

另外一點就係好多淺藍絲都明白今日嘅亂局係因為送中引起，佢哋最後都係將票投咗俾非建制。

調返轉去諗, 建制出盡奶力, 又車又食, 都只係保住4成鐵票, 同佢地預期既120萬票差唔多, 正如有手足講, 遲D死咁D廢老, 又多咗學生投票, 我擔保佢4成都保唔住

仲有一堆登記左但又唔投，其實呢群人想點呢

大家見到黃既係大多數
相信有啲店轉黃/扮黃

好多未18歲

其實下年就立法會，最多都只係多一班17歲，基本盤唔多好多

可惜下屆立法會仲有唔夠一年

每年多一批中學生

非當選票？

dllm

其實要倒返轉睇
支那既種票能力比想像中低
冇諗過開盡都輸成咁
立法會下年選好易推測到佢地拎得幾多

有人一班話要懲罰泛民
所以專登投票畀建制派

比例代表制 黃營要完美分配接近係不可能。
仲有而家暫時睇票數，57:43 only

功能組別點打

重要有一班係外國

冇可能全世界同一意見 實有一反對

做文宣
拉攏遊離
新一任區議員做實事
要明顯好過建制

有6成其實都算係咁 唔係呢五個幾月 泛民最多未得嗰2/3成票 而家有過半仲想點？提醒上咗去班人真係做嘢好過

黃洋達 快必

基哥

陳雲

好難會讓

繼續做！各自爬山！
汽油彈同選票同樣重要！

又或者成咗年比人垃晒

保皇三大賤招:旅遊巴 新移民 老人院。 大家唔好鬆懈

冇辦法
而家所謂本土派港獨派太過激進
同埋我想保持而家既生活質素
我身邊d朋友都係咁諗
唔想搞咁多嘢

警犬會話佢地有4成支持，雖然未過半，但都唔少

基哥已經係用左兩次既政治condom
已經0價值 但熱普城仲係好煩

推推

根本投票率仲係遠遠唔夠
起碼要八成以上先撼動到立法會

基哥有鐵粉嫁
睇區選就知

你覺得每日150個多d定果班半成年多d

今日文宣：
1 運動未完，而家先係長期戰正式開始
2 而家只係區議會選舉，要一路殺入立法會選舉
3 建制好老定，因為仲有DQ呢招
4 專注番Poly手足
5 係時候更新連儂牆，記得要多謝出黎投票市民，同埋重申五大訴求

等班中學雞夠哂秤先

不過呢四年都難過
飯民不能共患難更不能共富貴

別對結果過份樂觀:
① 294萬票幾乎是香港極限, 其投票走向已極之清晰, 但亦代表中聯辦協調部已充份掌握香港最極端情況的數據.

② 6:4比是從來無變, 只是回歸後6這邊許多人心灰意冷不投票, 而4那邊協調動員能力強大.

③ 2020立法會極可能出現的結果:
直選35席, 非建制21 : 建制14 (仍有暗湧)
攻能35席, 非建制13 : 建制22 (難以逆轉)
總數70席, 非建制34 : 建制36
功能組別的票一早已種好, 協調部亦肯定釘得更緊, 結果幾乎難以改變

④ 2020立法會直選方面, 由於今次區選非建制贏得極輕鬆, 無地區工作理念, 只要是被確定非建制就幾乎贏硬. 惡性結果有兩個 :
ⓐ 未來半年, 區議會或變成政治宣讀機, 而忽略了其原有作用. 迅速令選民感到失去了過往建制派那種窩心的深耕細作服務, 或令鐘擺效應加深.
ⓑ 非建制多了許多中細政治組織, 獲得了資金, 亦變大了頭, 肯定比建制派更難以進行選舉協調, 結果或會出現嚴重差額的惡性競爭, 令60%票的力量未能充份發揮, 浪費部份選票, 影響獲得的議席.

⑤ 區議會和立法會的議席分布改變了特首選委會的票布, 但影響不了大局.

⑥ 2020後立法會將會令行政難以順暢. 北京或會出現兩種極端對策的可能性 :
ⓐ ◀強硬路線▶盡用留下狗命的林鄭, 放棄23條立法, 強而急地用基本法附件三對香港頒布【國家安全法】、【反分裂國家法】及【反間諜法】三條全國性法律, 設立國家安全機構, 摧毀政治架構內連通外力和資源的能力. 然後將林鄭廢柴班子及行政會議大幅棄掉, 但換來將是個更專橫和厚黑的班子, 實行強暴式施政, 更講求一國及全面管治權, 非梁振英莫屬.
ⓑ ◀溫和路線▶同樣放棄23條, 和緩地用基本法附件三對香港頒布【國家安全法】並以一系列緩和措施交換, 雙普選期票、特赦、一系統經濟及大灣區地緣民生緩港政策、加上一名溫和例如曾俊華般的特首, 緩和行政及立法關係和緩靖反北京聲音.

⑦ ◀逆權運動▶或出現難以為繼的局面. 獨立調查警暴幾乎肯定要落實, 但謹記這不一定會查得水落石出, 像石永泰這些狀物會讓大家像撞船、鉛水、沙中綫般變得善忘, 不竟堅毅的人總佔少數. 我們必需在爭取制度改善的同時, 確保後生的一代不被清洗, 否則負責任的全被官司牢獄折磨, 不怎願負責而往往貪婪的residual會將換來的制度破壞.

⑧ ◀逆權運動▶往後將不斷出現折騰, 不一定是被直接打擊, 反而更多的因種種而出現的內耗及割蓆. 不竟, 特性是【沒有大台】對【嚴密謀略】的戰爭者; 而幾千人面對刑責換來幾百人突然獲得區議會席的利益, 這般鮮血換來榮華的衝擊將會嚴重困惑運動.

⑨ ◀逆權運動▶要避免從核心分裂而難以補救, 或需及早鞏固核心. 避免【鮮血換來榮華】的一個出路是捆綁雙方得失, 用得去補失. 數以千計的法律訴訟或需要數以億計的訟費, 中科監察建議良知區議員應該按百分比捐出薪金, 支援訴訟.

⑩ ◀逆權運動▶避免無功而還地瓦解, 就需要認真檢討是否需要作出談判準備.

中科監察主席潘焯鴻
工程管理學士、法律碩士
紅十字會新界東區委副主席
英國Chatham House及國際IISS會員

學生哥學生妹18歲記得登記選民呀

反映之前估計：
三百萬藍屍廢老港豬
數目未來二十年穩定
廢老會香，由150補上
藍屍含黑警家族，無良政府要維穩，只會大增黑警人口
所以立法會選舉要踢走介票鬼

你真係一名on9 有錢冇腦

出年選立法局啦

藍極都係得4成 又點睇

6成都唔到，搞到我都好失望！

所以要警世。

呢四年做好地區工作

唔好唔記得好多黃都係中學生甚至小學生..
佢地仲未有投票資格

我好認同票數不能大勝對未來的選情係好大既隱憂
香港人出名善忘港豬
要令香港人KEEP得住團火去到出年立法會選舉
甚至要為4年後打算, 對手肯定好快就會開始步署4年後點拎返晒D議席
香港人要長期作戰呀

俾想像中低

要先搞掂個制度
住址証明最少啦

立法局玩比例代表制。

要贏晒仲難

True

不能忽視大量種票

所以唔應該高興。

20年前又係64比。而家又係64比。

掉轉諗 種埋票 先得4成藍

係呀佢哋都戇撚鳩根本好多都係假。

其實保皇都已經開左turbo 不過都係得4成，黎緊最大可能係輸配票，除非泛民肯唔再鬼打鬼

不自滿。常檢討。

今次好多藍絲未投未做選民
下年立會好難講

所以點解咁落力叫人今次一定要投票，因為呢齣戲，只能在區議會選舉，單議席單票制之下演出。

其實美國都係咁，唔好幻想世界上有野吸引到7成人支持

種票好似係行政問題黎。Carrie唔做野都無辦法

下屆冇哂資源，冇晒蛇齋餅糭！
點會有廢老會投建制派！

椰子又選唔到 笑左

仲有幾多廢老可以擺多四年？
但係今次險勝係真

不過唔好自己人打自己人就真，記住呢幾個月既不分化不割蓆，民主派要團結做實事，時代變左唔可以單靠口交同人去傾

其實扣番種票，姐係7:3 / 7:1:2
同之前同林鄭對話上電視個陣既比例差唔多

中point
反映左立法會現況

不分化不割蓆希望佢地記得手足們點解行到今日

諗下點樣令個立法會有真普選，無功能組別好過啦。

出撚哂力都特破唔到，但對家種票越黎越勁。。。

GG
問題係佢地可以繼續種

一車車大陸農民出現寶馬山票站

以上情況，就算有住址證明都解決唔到。好明顯係支那土豪借地址畀人登記

但下批又多堆150同多堆年青人比狗拉
冇得再拖啦
今個運動已經係last chance

出埋cheat都四成

不過又咁講今次係開血boost 先得
仲要有不少廢老因為長龍唔排

搞咁耐都係6:4，立會點玩....

西環總部成日掃物業

所以文宣要繼續做
大把人老豆老母係藍 仔女係黃

但你保證到下次會有今次既動員力量？
今次區選犧牲左幾多先換返來

不如唸下點樣付佢地D鐵票仲好啦

你講得出呢句野證明大家每一個人都係好重要囉。
咁你話仲要唔要堅持啊你問心。

廢老快啲死多啲

首先要繼續堅持不割𥱊，不篤灰原則，監察泛民，不容佢地自己權鬥。

搞咁多先四成

大家千其唔好鬆懈回想過去五個幾月，幾多手足比人拉，幾多人被流過血，甚至幾多人死，要犧牲幾大先換到今次，所以我地係慘勝
大家要重整旗鼓

起完底都費事睇埋落去

最新原則

不割𥱊
不篤灰
不權鬥

證明建制的種票手段真係幾高章

新移民都有機會黃 大家加油

呢個重要，依家打緊嘅係愈嚟愈完善嘅國家選舉機器，唔同戰線都要繼續努力！

呢個未係final

Sad but true
今次係慘勝

唔係近300萬人投票咩
呢2個數加埋得150萬未夠

你仲好意思叫自己做中產既，你讀屎片架。

返大灣區同香討啦，癈柴。

當然要堅持，唔可以因為今日既小勝而鬆懈，重要遊說身邊係建制朋友親人倒戈，係難既都要做

我地面對既係全世界最大即邪惡政權人地有無限既資源，呢場鬥爭一定好艱難，但都要堅持

虛心做好地區工作

我哋要一齊行落去㗎
多一個真係好撚多！
希望大家將呢個種子繼續發芽！

唉 推

今次係成功 但國際線其實洗唔洗都出動下講下佢地點種票推啲公公婆婆去投票？
等外國知我地贏得好辛苦

種撚晒票都係得4成
即係對家兩成都無
我地6成全部都係真支持 點同

冇錯，一齊行

今次意義係 “公投”
唔淨只係 香港 .....
係香港人 代全世界 20個國家46城市的人
向 中國說 “不” 的一次 表態
“假民主” 就在這里

現在可上街 反擊了 ..........
目標 立法會 ........ “改制”

光復香港 時代革命
五大訴求 唔係口號
天滅中共 始於當下

其實樂觀D睇 4成都係藍絲極限啦
唔通佢地有無限資源可以種票都留力留返出年先種咩
諗下點樣利用區議會優勢同做好配票好過啦
次次立法會都係輸攬炒

每曰150人來，下屆實輸。

大學生3萬 中學生應該有多10萬

pish

廢老越死越少
後生仔越嚟越多

係開心嘅

極限? 只會有更多18歲登記做選民, 而且今次截止係7月2, 應該仲有好多人未登記

事實 下次選舉唔會贏

所以要等勇武繼續抗爭

其實上屆民選議員係過半，但係被DQ既都7-8位啦

一日唔改番個制度
黃呢邊有幾多人都冇用

下一次啦多啲新香港人呢
住滿七年可以投票嘅時候呢

我哋下一定係大輸

On9 班打手輸打贏要 睇你地9up哂9氣
好撚肉酸呀

最重要泛民同本土唔好鬼打鬼.今次區選都有自己人打自己人.協調真係好重要.6:4但鬼打鬼.白票黨.到時咩用都無.先打擊主要敵人

重後都最重要.唔好俾個區選選.冷卻立法會選舉
救下理大手足

講咁多做咩，建制d種票係鐵票來，你點投都係咁上下架啦，64仲想點，你做到91咩

認真同上年compare 票數，會發現有唔少建制都多左差唔多1000票，其實對家都做左野。

社會立場走向2極係無可否認，我地並唔係多左人認同，只係沉默大多數出左聲

咁未來立法會有咩對策

(行動post) 今晚poly定十八區商場？

同意，繼續五大訴求
呢d支線當拎裝備技能資源

過幾年死撚曬啲廢老應該會好啲
我地好多呀仔係未成年嘛

好多新移民夠7年添

高到破哂紀錄嘅投票率都打破唔到 64 比
立會唔好預期好似今次咁大勝
想體制內改革基本上收皮

仲有班新移民夠7年

勇武搞完都係冇乜分别？

社會唔會永遠咁兩極, 今次兩極到咁都係6:4
證明建制鐵票超級穩定
唯有寄望新生代成年人做選民同死梗D 老野

谷左成半年，都係得唔夠6成

泛民地區老人工作唔夠，而且你用公平爭選票，建制用污穢手段，而且無後果(同黑警殺人一樣)。點玩？一係泛民都用種票，蛇齋餅儍。

証明冇得血債票償。D 血咪白流？

收聲啦分化撚 建議大家起下底
好支持大家理性分析 但你唔好係咁放負

人地鐵票都係由愚民得番黎，今次區選贏左唔該真係搏老命做好地區工作，賺番自己既鐵票

真 仲要係60%少啲 以為會再多票啲

老嘅會死 後生黄絲軍上

保持呢個比例，共產黨捱到 2047 就可以收回香港。

一日唔改變制度
一日都打擊唔到種票

淨低既 應該都係睇利益

天真奶共應該得10%?

第一起碼要令佢地開始脫離cctvb

落樓下睇多d 文宣

計撚埋種票嫁啦，不過對立法會咁大期望做咩呀，有功能組別一日都唔會係公平

有冇人j佢【柴灣起機】贏咗？

請你好好做同減肥

對家今次都開盡

屌你咪撚人身攻擊啦

因為仲有批味夠18中學生投唔到

新界東只係輸4席🤟🏼

我係真心支持佢嘅

多2萬左右

已經7:3啦

我諗政府同建制今次肯選，佢地真係覺得會勝利（佢地都差不多百萬票），不過計唔到投票率咁高，即係佢地大約有一百萬可動員既票

要認清事實 起碼要7:3 比先有機贏
唔好再以為自己有8成人支持
收禮物果一兩成頂多叫中立

屌
因為真實數字唔係64比嘛
啲票好似變魔法咁變出黎

未做選民果D立即同我申請做選民呀!!!!!!!!!!!!!!

721831

淨低果3成無投應該有1-2成係香港獨立派，某程度都係自己人 只係大家行左80步之後佢地選擇轉右 我地轉左。

真心唔好覺得香港獨立係唯一出路，連區選都唔想玩，對方唔set底線既時候，我地唔應該set,唔set既意思係前後都唔set, 有時陰d陰d會更有效果。

當然你地覺得建制贏左，做d更仆街既野時，香港人會更加反抗，但係真係唔好太睇小華人既劣根性，要死幾多個兄弟先得。

泛民又係度挾假民意講嘢
咪柒老奉覺得6成票全部都係支持你啦
唔少人都係含住先/投左本土 當踢走建制/做民意調查
俾少少自知之明同危機意識啦大佬
泛民今次當選完再柒真係無人再信你
碌爆曬卡㗎啦 要還㗎

扣咗種票，可能係7:3

但係作為大多數 其實 區議 應該一直都係我地天下

我地on9左廿年

立法會都話無用
咁點解仲咁care一個無權力既區議會
好好笑

屌
冇起底睇
分化撚黎

勢傾則絕 利窮則散
建制派大撚鑊
支那水窮
仲有幾多水射香港呢班蛀米大虫?
以往建制派用議席以戰養戰
政府資源以及商界泵水用之不竭
變天之後，有樹倒猢猻散之危

人地4成鐵票
我地小一票都死

下年D中六生可唔可以夠歲數投票

政府種票，點都有咁上下。

係票箱種又有，大陸一日遊又有。

要擊倒所謂的鐵票 :

種票 …… 收到虛假身份人用你家地址就即刻去報 ICAC 加向蘋果備案，勿不理！

老人票 …… 家有長者的要向他們教育、獲選的泛民請用部份資源到老人院、老人中心做工作，展示共產黨的惡行。

偷身份 …… 遺失過或已更換新身份証的請在下次投票日盡早投票，免身份被利用。

首投族 …… 滿 18 歲請即申請為選民，家中成年人未成為選民請馬上申請，為立法局選舉出分力，拜托。

蛇齌餅 …… 向 ICAC 舉報。

港共公司 …… 比較難為民主出分力，但可先拍下指定的，再蓋上另外的參選人，起碼少一票給港共。

新來港人仕 …… 可以問吓他們為什麽有錢無錢的陸人都要往外逃？ 女青為到香港嫁給做得阿爺的？ 有權的為什麽都是富可敵國、錢從那來？他們係咪想香港變成大陸。

手足可有其他提議。

班熱狗玩嘢

真係自己意志投嘅撚有4 咩

藍絲當中，很多並無實際利益，只係羊群心態，加上失敗主義，自閹。
區選抗爭派大勝，會令呢批藍絲反省自己是否企錯邊，甚至後悔撐政府。

要做多D地區服務, 如探望/關愛老人院的老人家.
做對的事.
才會長期勝算

仲有好多認稯唔認人，攞住枕頭去投票

仲有150萬廢/白票？

唔想香港亂好正常
我反新移民

到底投建制個四成鐵票係咩人⋯⋯

廢老

步步小心

人地又種票，又搵廢老

你理得佢咩人，重點係下次佢地一樣有大水喉

都係去返爭取支持
直選拉攏到唔投票嘅人，可能佢都投到功能組別
咁就勝選機會大

不過做盡呢啲去體制內抗爭真係好咩
認真呢個民意用嚟打和理非戰線同養住好多野係得嘅，但唔係萬能囉，點計都只係其中一條線，當係少左嗰啲咩音樂噴泉嘅路數，多左啲連儂牆，扶下經濟圈就算

我諗每一個上街既手足都唔想香港亂。

麻煩你好好地諗諗自己今日講過既野。

你地話我港豬都好 總之唔好影響我生活就得

你已經唔係港豬咁簡單。

算吧啦，我無能力再同你講落去，Sorry。

水泉澳贏32票。。其實都危。。

警世post 推呀

如果黃營最後真係越嚟越強勢我可能會轉軚
總之支持強勢果邊就最安全

有200萬真港豬

頂你個肺丫，原本都諗住唔乸理你。

你呢D係咪勝利球迷囉。

係咪舊年就支持曼城，今年就撐利記呀，乞兒！

如果黃營控制香港玩清算我點算
雖然我知機會極微

無。無返十年八年都改唔到分組點票個制度

廢老票最緊要自己救。幫屋企廢老改地址

總數無分別。犧牲好大。

我講真話你唔岩聽只識得標籤分化。

飯民就係咁撚自大

你理得人地點變出黎。事實就係假票種票都計落去

比例代表制要癈

離地人、廢老、支那人

的確係警號。即投票率跌超過十個百分點，建制隨時反盤。
但我地有4年時間，努力建造黃色經濟圈，自給自足，業主僱主消費者黃絲優先，形成黃色鐵票

無話無用不過唔會公平囉，諗下你直選拎大半，功能組別建制拎大半大家都係咁高咁大
區議會係相對公平，同埋一直講緊今次係民意調查加要拎返資源，唔係真係話好相信個制度幫到好多

比例代表制係當年97之前立法局地區直選民建聯陷家產先出現

你估政府會唔會廢

當然代價就係比咗激進派同本土派入局

57%ja

直選泛民一向都嬴
係在一個冇得選功能組別
港豬不願面對
4年後又LOOP過一次含撚
要教育成個政制 先解決到根本問題
而唔係有人叫你投你就投

2001 年出生率: 48219
2002 年: 48209

快D叫哂朋友登記做選民先, 今次好緊要

成日選擇性無視呢堆，明顯搞完一大輪，議席都仲差咁遠

算啦手足 條友都冇腦
唔係五毛既話

呢句野上次立會同區選都講過

同埋好似有成百萬票唔知係邊 係射落海？

有堆721後先醒既仲未登記做選民
依堆一定要攞埋

其實有冇諗過，我地出盡奶力投票嘅同時，
港共一樣出盡奶力。
你地唔係覺得港共會蠢到認為自己瞓係度都贏呀?
我地嘅極限係60%
但對家嘅極限都係得40%

依家6-4都唔夠強，大多數民選議會其實都係咁上下

仲有班中學生未夠18歲

「長文慎入」選舉文宣策略，點樣係立會選舉中勝出

所以我都癈乸事理佢。

佢地可以有無限假票。

仲有功能組別
根本係打飛機
依加用盡個效果先

煲底見

我上一代新移民藍到仆街，但我今次投左泛民

投得好

其實要諗下搶功能組別議席

俾你民選有8成票 功能組別9成建制一樣唔夠做

其實我唔明 18歲以下冇得投
咁應該70/80歲以上都冇得投先岩

64比？fc?

自己睇下賣港派同上次比多左幾多票先啦 政府出撚哂陰招又種票又旅遊巴一車車咁投 又係到帶風向

投建制先亂喎……依家一係就出解放軍殺一萬幾千人再宵禁幾年，不過全香港人之後都係乞食。一係就五大訴求，和平解決之後你繼續返工。你投親共派會增加邊樣可能性就自己諗啦，我相信你只係生活困難，狗急跳牆諗歪咗。

而家選情都證明黃營比較強勢

要處理種票同老人票問題

你up乜？係將會強勢，依家係親共派把持朝政呀

但係民意都係黃多過藍